提提大家聽日紅館謝安琪演唱會尾場 追星唔犯法下話

仁kay

聽晚唔知仲有冇黃牛飛撲呢
冇就唯有落尖沙咀食下野

冇人想睇 收皮please

連登仔真係好包容整容女星

買唔到飛都可以順便落尖沙咀振興經濟